［不定時更新] 「性」「愛」

聽住係耳邊傳嚟好細聲嘅喘氣聲，我下意識咁吞咗啖口水。
雙眼離唔開眼前呢個我識咗冇一個禮拜嘅女上司Isabella，佢個對水潤嘅大眼微微向上咁望住我，我哋之間嘅距離近到連對方嘅呼吸都感覺到。佢身上個陣香味好似配合住佢每一下嘅呼吸不停漂過嚟咁。喺佢對靚到揼一聲嘅雙眼入邊嘅自己真係好平凡，令我不禁係度諗點解佢會對自己有意思嘅呢？

淡妝加上桃紅色嘅唇膏，配件白色恤衫同黑絲摟屌裙，雙腳分開咁跪咗係我面前嘅佢好似睇穿咗我諗緊乜咁，佢細細力咁用手翹起啡色嘅長髮露咗隻耳仔出嚟，白得嚟有啲微微泛紅。呢刻，我，真係好想一啖「咬」落去。佢呻手摸住我塊面凝視住我講：「你唔覺得人哋嘅嘢特別好嘅咩？」講完佢就錫咗落嚟，甜甜地同好好聞。雙手開始唔安份，左手搓住佢對隔住件衫都覺得大嘅奶，右手就向下伸入黑絲入邊撫摸，佢「啊」咁呻吟咗下跟住訓咗落我膊頭度。入邊好暖好濕2隻手指好自然咁滑咗入去。佢再次索求我嘅吻，但呢一刻我只想佢快啲落去幫我含。佢真係觀人於微，或者只係男人太單純。係一邊濕吻嘅同時，佢另一隻手嘅手指慢慢向下游走，所到之處都好似觸電咁。大約去到褲鏈嘅位置停咗落嚟。

間房好靜，聽到嘅就只有吸啜聲同水聲。

我個名叫Calvin（已婚），一個極其普通嘅打工仔。外表、人工同身高比普遍連登仔差一截，興趣未有。曾經有一段時間，我不停係度諗好似我呢啲咁嘅廢青嘅人生到底有乜嘢意義呢？用自己有限嘅時間去幫有錢人搵更多嘅錢同時慢慢咁老去。我一直抱住呢個諗法直到我愛上我老婆Lily。

Lily係一個好可愛嘅女仔，係一次偶然下相遇之後遂漸發展為戀人。
我哋同普通嘅夫妻一樣有開心同嘈交嘅時候，但每次都會和解變返恩愛夫妻。

我，真係冇諗過會搞成咁。

對上一次比人奶係幾時，我已經記唔起啦。可能因為咁，我，已經想射。
Isabella抬頭望住我，甜笑咗下就一啖含住我條巨龍。 唔係講笑，真係差唔多頂唔順。佢一含到底，條脷喺入邊亦都冇偷懶起勢咁圍住龜頭打轉。我爽到要嗌出嚟咁際，一邊深喉嘅佢一邊向上用個淫樣凝望住我。
不停被上下吸吮嘅巨龍上充滿口水，當佢放口慢慢挺返起個人，嘴唇離開巨龍個陣，吊住嘅口水絲亦沿住龜頭流落春袋。

突然有人喺出邊敲門。
「有人在嗎？」

Isabella好淡定咁企咗起身，挨近我耳邊講：「唔準自己打飛機啊」

然後細步咁行咗去門口。
「不好意思，剛才在找些文件。」

「找到了就快點滾出來！領導快要發表演說！快點！你們這些『舊香港人』做事真慢！」

Isabella邊鞠躬邊道歉。
係自動門閂埋咗之後，我嘆咗啖氣。

「好想扑嘢啊啊啊啊！！！一日最衰都係我哋祖先啦！好地地做乜嘢去侵略人哋，仲要輸埋搞到班『純正香港人』依家咁憎我哋，唉~」

呻完，拉返好褲鏈我就出返去。

office入邊所有人都望住窗外邊嘅投射screen。一個鼻大、眼細嘅肥佬係度講緊嘢。

「今日是中華人民帝國成立40周年，我有一個好消息要跟大家分享。長年受到極端暴力份子滋擾的美利堅省和歐羅巴省在我們多年的努力下，終於回復了和平了！」